點解要幾百萬人去同一個地方遊行先計幾百萬？唔可以每區有幾十萬，新聞一樣係報幾百萬香港人上街抗議架

外媒都係要相要數字，睇一張相就睇到果到有幾多人遊行緊？
唔明，真心問

集中其實多鳩餘
冇不反，冇搞手，根本冇人計人數，集中黎做乜？
要影靚相，分區港島一樣都影到

一區撚覺得咁多人出黎塞曬人 睇落型啲
咩呀 巴閉囉 英雄主義 疊馬囉

方便佢地set 大台lor
如果分十八區
佢lun 有大台

仲有分十八區
約定某個時間起步
更有威勢

十八區集體小港共

成日都有呢個藉口悶悶啲?

次次遍地次次遍地，

集合一次就要問點解？

係囉，咁留係屋企支持，其實都可以計，樓豬好聰明！